風暴致港珠澳橋限速 穿梭巴行車時間延長

天文台於上午8時40分發出1號戒備訊號，受風暴玉兔影響，港珠澳大橋今早開始限速至時速60公里以下，大橋穿梭巴士公司宣布，巴士行車時間將稍為延長約15分鐘，旅客或因此受到影響。

一號風已經要限速

夏天咁撚多風 不如封橋啦

噴射船係咪都去到50km/h？

真 · 額外行車時間

話時話 點解港豬喔冇好似青馬咁有下層

貪撚完無錢起

42knot /h
77km/h左右

仲慢過高速船

金巴睇黎刺激過富士急, 要有死嘅準備

可以欣賞大橋同伶仃洋嘅風景多一陣，有賺

有機會送車上乘客一次深潛體驗

from 天文台
受到東北季候風及玉兔的共同影響，預料星期四及星期五廣東沿岸風力將有所增強。

聽日, 後日點算呀

大不了咪封橋

個豆腐點整靚都無用

前幾日支那有單巴士衝落橋會唔會係先兆

有d廢

平均係一分鐘定一個鐘定點先
屌一分鐘咁計條橋算撚數啦

香港澳門跟世界標準十分鐘平均
但中國用自己一套兩分鐘平均

條路直又闊, 60km/h 以下揸到訓

直情廢到爛, 一號波行50, 真係行到恰眼訓, 三號波已經唔係得中線

海豚都出水面笑9班7頭

大西北就到時間係屯門上船既話 船程大約八個字都澳門落船